【武漢肺炎】英天體生物學家指病毒或源於外太空 流星或成載體散播病毒至全球

對於是次武漢肺炎的病毒來源，早前就曾經有科學家及研究人員指或源於竹鼠及獾等野味，不過近日外國就有天體生物學家持相反意見。在英國當地時間 3 月 13 日，一名當地的天體生物學家就指武漢肺炎的病毒或源於太空中的流星，而病毒在流星墜落於地球後隨風傳播，從而成為是次病毒的源頭，惹來科學界的辯論。

位於英國白金漢大學天體生物學中心擔任教授的 Chandra Wickramasinghe 在近日就發表意見，他指在去年 10 月 11 日於中國上空爆炸的一顆流星，在經過後「釋放」了武漢肺炎的病毒，並指病毒將有可能落到地球或在平流層隨著氣流環繞著地球轉圈，最終落在北緯 40-60 度的地帶當中，而巧合地疫情最嚴重的國家都位於有關範圍內，以證明其說法。

他詳細指出在流星碳塵埃中的數以百萬億計具有傳染性的病毒在是次事件中被釋放出來，而位於流星經過的中國便成為了是次病毒的源頭，認為兩者之間存在關聯，但並不肯定疫情必定由流星而引發。不過，有傳染病學專家就反駁有關的說法，指武漢肺炎的病毒其實與其他已知冠狀病毒極為相似，意味著病毒是由動物傳人，而非他所指的流星。

呢個講法仲誇張過支那鳩吹嘅係美軍投放病毒

你老母仆街死啦

the walking dead?

有幾誇張？

美國畀錢外星生物入侵中國

外星
屌之前明明係用黎串中國人9up

Venom?

因為進入大氣層時，流星會與空氣摩擦而燃燒

就算有病毒，高溫下都好難生存

收左幾多贊助金

英國研究嘅可信度

個病毒同沙士有8成似
如果講法成立，咁沙士都可能係

英國研究

Spider-Man ar

我都覺得好有問題……咁高溫

拍電影？

藍c:港獨勾結外星人搞亂社會

成千度，病毒structure無可能頂到

外星人亡我球之心不死

收左錢幫支那洗白

之後會唔會變左美國太空人去左武漢播毒

英國出啲咁嘅研究...... only the sunset

你不如話係黎自唔同維度
一係黎自另一個平行宇宙

橫掂都係吹

嘩

大名鼎鼎既英國研究果然名不虛傳

火星人，e隻獲你食左佢啦

武漢肺炎 其實係電腦病毒 視現化

殺人網絡

一日冥紙唔變廢紙，一日人類都會有事！！！

不如話麥加登播毒

好耐冇聽過呢4個字喇

遲d屈埋麥迪文都唔出奇

笑撚死 下次支那爆炸就話係天外飛黎既咪算

純學術討論

隕石進入大氣層時，中心溫度其實幾多左右

會唔會話視乎體積同粒隕石成份而令到中心溫度唔太高？

有冇物理天文巴打可以分享下條數應該點計

睇黎係純粹為咩「不可抗力」鋪定多條路

屌你老母 越吹越大
不如話係外星人係地球做實驗啦

美國有個乜區好撚神秘啊嘛 遲早拉埋講

外太空咁凍 流星摩擦時又熱到著火
病毒生存到？on9

英國研究
中國製造
韓國起源
台灣報導
北韓宣布

條友應該去應徵中國外交部，想像力滿分

外星人只係同美國有計傾，即係一樣係美國搞事啦咁

放了人民幣.jpg

美國51區

我當真係外太空有病毒
入黎大氣層好撚高溫架下話

大陸狗係到維穩？

喂 點呀 日落國

咁點樣只係係武漢P4實驗室附近爆發接近一個月後先擴散全球呢? 按理會係世界各地係同一時段,同時爆發架.

通過大氣層既高溫同實驗室入面呢隻毒係頂唔到
事實證明大家留意多D都可以做專家

咁咪好
證明天罰黎
皇天擊殺

上面又唔駛再諗點spin點賴其他國家

如果嚿石大到熱力傳唔到入去石心
落到地面一早造成重大災害
通常跌到落嚟係好細粒石仔
熱力入晒石心

外星人玩9中國

奶共奶到上太空

On9，又收中共錢

傻撚左
會同沙士80%似

收咗支那幾多錢？btw個古仔幾有新意

Venom 表示，咪又係抄我橋

遲吓仲發現係地底，海底噴上黎

我係外星人都想滅鳩你班仆街

jojo?

正想講

咩叫天體生物學家？咁多年都味搵到有 姐係代表佢個名係鳩Up

你唔好話個病毒係外星人整

外星勢力

咁就仆街啦，D病毒竟然可以係外太空生活，重可以穿過大氣層黎到地表
咁人類滅亡應該都不遠鳥

地球係平呀

天體生物學家 = 鳩噏吹水學家
完全冇參考價值 拉

條傻鳩自己石頭爆出黎嘅就唔好當所有嘢都係外星入黎先得㗎

我當真係carry到病毒
而又係隕石中心溫床唔同熱力磨擦
咁都要有宿主先繁殖到
唔講隕石中心點住左隻羊？

睇佢個樣都知on9

假膠串支那啦擺明

英國陳云

收咗幾錢？

英國研究
中國製造
台灣報導
南韓起源
北韓宣布
美國力挺

個樣都幾奶共，邪氣滿面。

呢個研究一定係加入咗人民幣

屌粒流星入大氣層入面乜撚嘢都煮撚熟晒啦，點會仲有能力去multiply?

又咁啱外太空生物體會同地球一樣會有virus，同時又適應到地球氣候喎

譚生菜咁嘅樣

屌你老母 依家瀨撚埋外太空

下次係咪要話雷神個星球傳咗啲病毒黎

黑心藍店YMCA
【工會稱YMCA全體員工被要求放無薪假 有部門裁員】

有工會表示，接獲香港基督教青年會的員工求助，指機構因為受新型肺炎疫情影響收入大減，要求所有員工由本月起放無薪假至6月，又即日與9名社會服務部員工解除合約。

職工盟屬下的社會福利機構員工會收到8宗被裁員工的求助個案。社會服務部被裁員工，化名K小姐說，同事被裁前仍用心構思如何向受疫情影響人士提供緊急援助，但人事部告知裁員消息後，要求她們10分鐘內收拾個人物品離開，毋須交接工作，擔心會影響服務使用者。她又說，解僱信中形容她們是冗員，感到十分傷心。

另一名被裁員工化名H小姐說，管理層曾在去年12月發電郵，表示有8億元儲備，不會裁員，又認為公司去年開支為3.4億元，在無收入下仍可營運兩年，她說十分詫異管理層突然發電郵要求員工放無薪假和裁員。她打算向管理層了解情況時，卻被要求馬上收拾離開，認為自己不受尊重。

工會理事長邱智恆表示，有關機構雖然發電郵「請求」員工放無薪假，但管理層態度強硬，實際是單方面的「要求」，質疑要求放無薪假的做法如同單方面修改僱傭合約，公然違反僱傭條例。

所以，外星都有愛滋病同埋E波拉？

有冰隕石落到接近地面先爆炸四散就唔會死

屌你老母
本身進化成人類微生物都係幾十億萬年前係太空傳入嚟
咁你係咪外星人呀

同sars差唔多既外星病毒

英國研究定英國傻鳩，個樣成個以前變態三級片啲主角咁

佢只會播電腦病毒

收左支那錢
講完

不如話有人收買外星人，令一粒帶病毒隕石改變軌道撞落地球，咁啱落點就係武漢......

咁武漢肺炎幾多度生存唔到 CHECK下咪知囉 屌你舊流星著曬火 唔好同我講係正常溫度ER

利申:鳩噏

同古時一樣，有咩事就賴個天

咩係天體生物學家

吹大d

配合埋台灣記者

可能地平過一次 只係我地唔知姐

（ff無極限）

喺粒殞石內部唔得？

英國研究 中國製造 台灣報導 南韓起源 北韓宣布

估唔到日落廢國咁多人係on9

要查下條友有無去支那玩天體營

譚德塞D兄弟

外星人收左美國佬幾多錢？

日落廢国生物學家發明外星生命體

恰外星人唔識地球語言？

侵：「we all know where it came form」

大概係喺太空跌咗隻USB手指落黎插咗落你部電腦搞到你部電腦中毒咁誇張倒。

冠狀病毒嘅冠狀就係進入人體細胞嘅鎖匙，鎖匙通常唔會天跌落黎，隕石裏面應該冇咩碎片可以形狀啱啱好插入你個USB插頭。病毒嘅結構係同宿主長期接觸演化出黎，形狀啱啱好。

病毒裏面嘅遺傳信息正好可以俾人體細胞裏面嘅蛋白解讀到，然後複製返啲病毒出黎。天跌落黎嘅手指要有可以喺Mac/Window/Linus裏面運行嘅program先可以感染到你部電腦，我相信外星人應該唔係用呢啲OS。

至於咩摩擦燃燒啊，已經係後話。

連外星人都搬埋出嚟
下次應該話係未來嘅美國用時光機播毒

又染了「人民幣病毒」變成沒大腦的赤納粹喪屍。

又係 nigga

RMB is so tasty

唔洗講咁多，總之而家第一宗係中國發生，係咪？
如果係就得啦
就係因為中共政府搞唔掂，所以全球都瀨野
所以責任在於中共，thx

支那： 美國勾結外星勢力，散播外星病毒

我等睇藍屍班on 9廣傳

真係有人話類似外太空

Chandra Wickramasinghe: 天滅中共

咁似力架既?

但之前有人話熱天都可能唔會散

係Vuham

90年代美劇X檔案「Black Cancer」外星病毒

cctvb今晚播呢套

喺佢老母個閪度出黎架

流星順便控制左公安唔比醫生警告世人

又係黑柴來既，on 9 不如講大d唔個第幾個宇宙

熱天可以幾熱 頂多咪四五十度
點同大氣層比 唔好on9

咁樣反而好啲
中國要承擔爆發責任

影衰其他天體科學家

黑人

brain is awesome

收咗支那幾錢？

忍耐吓兒登仔水平比較低

外星文明控制左中共公安仔禁止醫生警告世人，順手繼續搞春晚，拉哂所有造謠生事既人。

流星：我屌你老母點解我都喺個list度？

一樣有生物可以係極低溫度自由活動，點解冇可能?

依加仲有外來物種呢個前設，點解唔得

係大氣層磨擦 高溫都殺撚死哂啲病毒
有冇腦

有咩可能石心會有病毒

英國研究 中國製造 韓國起源 台灣報導

收左幾撚多錢丫仆街?

中國製造
英國研究

xfile_bgm.mp3

其實病毒點嚟又點啫
重點係你關押咗李文亮
封鎖消息嘛

形成隕石既過程，就好似化石咁

exobiology係研究任何外星生命，包括外星微生物
太陽系內基本上肯定唔會有外星「人」
但有班科學家相信火星、木衛二、土衛六etc有機會進化出微生物
但目前未有任何確實科學證據證明有任何外星生物存在
所以呢個科學家講既野基本上係9up，嘩眾取寵多過solid science

皇天擊殺

戇鳩抽水想成名

推呢個兒登仔仲話點解。如果呢個病係外星黎，咁點解D科學家會搵到佢係同冠狀病毒結構相似？如果佢係冠狀病毒，點樣抵得過大氣層嘅高溫呢個天體生物學家除非證明到呢隻唔係冠狀病毒

推呢個

英國人嘅腦究竟係咩構造 送佢哋去中国啦

講緊3000度
乜撚都死

J-E-N-O-V-A

又多個現代黑奴

Guilty Crown??

病毒唔係要有宿主先生存到咩

利申唔識

阿差

推尼個
個機率仲低過殞石打中維尼個頭

我以為係老衲假膠

中國 YouTube 大外宣標題
剛剛 英國傳來重磅消息! 病毒源頭非來自中國，美國切底跪了!

睇標題已經唔係好忍到，入到黎睇到佢一臉認真個樣就笑撚到仆街

真。天滅中共

唔好再吹大啲話耶穌製毒呀笨

今次中國製造耀武揚威

穿過大氣層係講緊外表幾千度，大部分太空撞入地球嘅嘢都會係中高空爆炸/燒到渣都無，武漢肺炎病毒要頂到最少成千度高温先有可能生存到。當個外來物體夠大夠硬成功穿過大氣層撞入地表，就算半徑只係幾十米個威力都可以同小型核爆相比，武肺病毒咁都死唔去人類滅亡就真係整定。

收聲啦，尼加

隕石流星中心有可能係冰 壓力太大喺空中爆係有機會
不過篇文都有話病毒同其他已知病毒好似

原來條友重聲稱西班牙流感同瘋牛病都係來自太空

佢食錯藥？

應該睇完老高走黎9up

系咩蒙蔽我雙眼？美食入面加咗咩？人民幣

你話南北極溶雪搞到史前病毒傳出黎都比較有說服力呀
吹到外太空傳入 on99

笑咗

我理闣得你外太空丫，咁咪姐係源頭都係武漢啦

「行動貼」請大家用閒置電腦，手機add play list loop 自己人的片,入去睇30 秒!thx
YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

收咗中共幾多錢？

唔該話俾班小粉紅知，呢位科學家所提出嘅理論，即係話天滅中共！叫班小粉紅一齊屌尻佢

PIN THIS

所以咪冇可能囉

殞石內部係太空一樣咁凍，入大氣層時解體=一樣咁熱，唔解體撞入地球=一粒穿甲彈打中裝甲板咁一下升溫到過萬度。

花式奶共

石頭爆出黎

所以唔係呢隻病毒囉
呢隻病毒就係唔得

Keroro要侵略地球了嗎？

痴撚線

外星人：冇錯唔洗等天滅中共，我地一早睇中共唔順眼